絲毒遊歐洲 你問我答

成個trip去5個國家9個城市加一個島 Barcelona Paris Amsterdam berlin Munich Venice Rome santorini Athens Frankfurt 依家答緊船去santorini 好悶 所以開下post

有冇比人屌

用咗幾多錢

仲未 失望

25000 機票4200

處？

做開ptgf?

歐洲做唔到 因為好似唔興ptgf 女都好大需求 鬼仔隨時有西屌 邊似香港男仔咁慘要比錢

絲打自拍黎望下

點解會去咁多德國城市

因為轉機係Frankfurt轉 要留14個鐘 咁咪順便出去行下 反正好鐘意德國

去Santorini做乜唔搭Ryanair
又快啲又平啲
上次我搭左8個鐘船真係死咁滯

黎緊搵你

我買果陣係check過點樣係最平 但都因為遲買所以乜都唔平 我rome飛去athen再轉船用左1700🤦‍♀️

黃種人 不了

幾歲

毒L遊左3日Munich留名

我個陣早一個禮拜買Ryanair Athens 去Santorini 30€, 搭船要34€

我40歐呀屌 船真係唔識搵平 一無go Euro就gg

22 grad trip

Munich貴 但幾正 我去佢個modern art museum唔洗錢 慳番15歐 應該得德國咁大方

點解唔去埋英國

我上禮拜去
rome>santorini $1500 飛機
santorini>athen $250 船

真係好靚 日日望住個無敵海景

邊D城市好玩?
邊D城市係悶?

坐嗰程船悶到嘔未？

程船行左兩三個鐘都仲收到 4G 表示好驚訝。

我收到 悶 所以係咁訓

德國佢地好似日日都開party咁 有海灘既基本上都唔悶 paris d sight真係震撼

本身好想去ireland但fd話悶 所以算 其實一個人去邊都悶 習慣就唔驚

好撚羨慕

諗緊去Imerovigli食飯好定Fira 因fira見到好多餐廳對住個海好正

人在munich

希臘 意大利食d野差唔多食到想嘔

我係venice食物中毒 之後有得自己煮就自己煮

還在歐州嗎baby?

Hello photos?

垃圾Asian bitch

你知道Asian dickhead更低賤嗎？

慳d啦
因撚住去去下 俾幾個黑鬼捉你去輪姦呀
屌你老味

先撩者賤呀屌你老母 你老母就真係比黑鬼輪姦死 香港d黑鬼仲垃圾

意粉國真係黎黎去去都意粉 不過venice個墨魚麵係幾好食 反而希臘我幾欣賞佢yogurt個質感

岩岩去完florence 好靚

就黎痾個屎都要開你問我答架啦

垃圾bitch

低賤dickhead

我欣賞你

正廢物 同個ex 分手之後
人地即刻搵第二條女
可想而知 樓主有幾毒絲

我去左deutsche museum 學生飛平8歐
多野行到仆街 d展品又大大件 好好睇

笑左 原來ken哥d fan btw ken哥隻腳斷左未

德國 呢個museum係展咩 類似Louvre?